1點17分，點解我仲未訓

因爲喊到眼腫

中島美嘉 - 雪之華

你最初面紅 現在雙眼通紅?

好耐冇喊過
反正唔洗訓
今日俾自己喊到天光

又係你條撚樣

係

我差唔多日日都喊

堅強啲

其實喊左仲舒服

係啊

唔建議啊 驚你脫水 記得補充水份

01:37

Thanks

Hi

會咩

試下咪知

You take care too

我武事 擔心你